今朝上左個良心小巴經歷, 聽到D野同大家分享.

是咁的, 剛才上左架佐敦道去觀塘道既紅VAN. 佢標價都係平時一樣8蚊, 我好驚奇點解無收貴(呢兩日全部都加晒價, 收20蚊). 上到車後就聽到佢同廢老朋友對話, 節錄如下:
廢: 你都算有良心, 無加價喎.
司: 大家都係打工仔, 唔好咁無良啦, 錢又揾唔晒, 所以咪收返原價囉.
廢: 係啦, 今日出面仲有車收20蚊, 真係乖機掠水.
司: 早兩日出車有風險, 我都明. 其實禽晚多收都唔應該.
中段省略 xxxxxxx唔重要)xxxxxxxxxxxx
廢: 宜家差佬都唔會出黎做野, 幾時見過佢地行bid?
司: 係呀, 報左案都唔會隨便出黎, 佢地都小心人身安全.
廢: 差佬無一隊人點會出, 佢地唔驚比人打呀.
廢: D黑色衫堵路, 晚晚都攪. 又汽油彈 D差佬夜晚真係好慘, 真係訓警車, 訓後巷. 屋企都返唔到.
司: 唉, 個示威變晒質, 都已經唔係爭取五大訴求, 雙方只係為左報復.
廢: 係啦, 攪到D人好唔方便, 失去民心同支持.
補充: 司機全程無講過示威者一句壞話, 亦無講過堵路對佢既影響. 我覺得佢只係一個和理非

我想講既係, 成場運動行左咁多個月, 主線一定會有偏移. 自私既人亦唔理理解, 只係要求唔好攪到佢. 不過我地呢D和理非真係一個都不能少, 支持者越多越好. 希望文宣線加強返我地既五大訴求主軸, 前線巴一直用自己條命, 為左爭取D乜? 多一個支持者, 前線既生命就更安全

我知我係P牌仔, 亦未必有人重視我所講既野. 都係嗰句, 做得幾多得幾多.
五大訴求, 缺一不可

講真邊有變質 五大訴求 最緊要係雙普選
但個仇恨一定去到沸點 死咗幾多個人

變哂質依句都已經知唔係黃啦
都到左今日 仲唔知係政府玩野都無咩好講

唔係變質 係進化姐
咁撚多野揭出黎如果仲係原地踏步先係傻仔

廢: 係啦, 攪到D人好唔方便, 失去民心同支持.

200萬人果時有民心 有支持 然後呢？
你永遠都唔會再見到200萬人遊行

佢哋個腦邊跟得切事件嘅發展。。。同埋呢班扮哂有經歷嘅人，好多連67暴動都無經歷過，平時又無追開國際新聞，點會咁易理解到。

佢哋有咁叻就好啦，所以文宣真係好重要

所以我今朝經歷過呢件事後，文宣係唔可以停。藍絲廢老咁多既原因，就係中共既洗腦文宣未停過

的確係我地係核爆都唔割，但今次係持久戰。要贏就要不停加入支持者。過半數人什至輸出入大陸，先可以打到天滅中共。